【831大遊行】林鄭、葉劉、湯渣嘩會喺遮打花園

發夢見到林鄭、波叔同葉劉會以舊生同嘉賓身分出席劍橋大學學生會晚宴，而曾鈺誠同湯渣嘩會同時出席牛津大學學生會晚餐。班所謂社會精英831都唔理，竟然同班建制派食同飲！地址喺遮打花園隔離嘅Hong Kong Club，真係方便我哋捧場。（唔信嘅話有證據）

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推